俾女問感情問題

問我兩個人一齊應該性格相近好，
定性格相反好。

我都無女

自己份人自閉+神經質
份工有搵唔到錢
好可能只會為佢帶來唔愉快既回憶

🤦🤦🤦🤦

做咩係咁推我d無人理嘅舊post咁怨婦呀

好怨